警犬用陰招假放行,真捉人,小心

岩岩海富用同一招~!!!!!!!